如果有普選大家會投邊個做特首

梁振英
林鄭月娥

習近平

露底啦5毛

冇呢個選擇

衝出嚟柒做咩事

我打算投羅斯福

靠咩要畀你篩選

習近平想要張香港身份證開句聲就得啦,佢話要殺你頭都得啊,五毛！

畀你投仲咁多要求

係佢唔會紓尊降貴落嚟選

推，一人一票選特首

佢之前已經不斷出po奶共，根本唔存在露底呢個問題
你起佢底就知

乜撚嘢奶共咁難聽， 爱國係一種情操

要哂 雙管齊下

林太暫時領先

香港已成歷史，而歷史沒有如果

打和

勿回

老老豆豆，唔講政治原神算唔算史上最好玩嘅手機game

推介蚑那抄襲遊戲《原神》

大家除咗用wechat仲有用咩溝內地女生

溝蚑那雞

開始掛住梁振英

求689做下屆特首?咪又係仆街，屌你老母

其實何君堯做特首應該幾好

話何君妖真心為香港好，但佢係721恐怖襲擊策劃者

起佢底可能仲有更多罪證

仲撑唔撑david手足

羊仔

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?